在晚星 墜落 徬徨午夜 迷霧裡 最遠處吹來 號角聲

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

光

來同行

看見嗎

復

黎明來到

香

我啱啱都哼緊

港

時

代

dgx 首首都好正
仲有這地

依個香港最後既一首歌

一月一要聽國歌

我願榮光歸香港

Push

警察有種黎拉人
話你啊Mon post 狗

大地上

不屈的心